有無巴絲係韓國公司做野？

有無巴絲係韓國公司做野？點解佢地可以奴性重撚到咁

要ot到幾點收工？

試過收6點 但最後10點先走到
仲要無水補

聽講日本仲恐怖

無野做都要OT
老闆唔走你唔洗旨意走

香港未都一樣姐👨🏻‍💻奴性重撚到

老細前腳出門口 我即刻汁野走
點知係樓下撞到佢問番我點解咁早走

諗返起套韓劇《未生》，係韓國做打工仔真慘。

老細：你聽日唔使番工啦

但現實係如果你講左之後 佢會令你職場生活好難受
之後等你自己quit

我個間算好好，係d韓佬自己死做爛做，香港同事夠鐘就走人